今日唔好入股市買貨 邊個入市邊個就係鬼

恆指與香港壽終正寢吧！！！！

光復香港 時代革命

無人得閒睇股票

岩

［求文宣］ 全民放股！